花木蘭單嘢上咗Reddit popular，好多人表示罷睇

hold起唔播

Push

大力推

認真理性討論post 大家幫手入嚟投票
Set死線通牒林奠再升級係大多手足嘅共識 大家入嚟公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能好評 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命

小龍女？

想支持中共，就唔好諗可以進軍國際

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅大好機會！！十八區we connect，823人鏈823人鏈823人鏈，百萬人齊築香江路！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

淨係大陸播收唔收得返本

push
要煲大佢

大陸票房刷出黎

有冇巴打做meme

迪士尼演員支持 非人道警察

全世界最唔尊重知識產權嘅國家 你話呢

push

間接宣傳

迪士尼演員撐警

點解我覺得好多留言都係香港人打上去
D用詞同語氣都似足香港人屌柒大陸人嘅說話

迪士尼進入戰場

好睇過班5毛level1 英文咪得

推

而家香港警察咁暴力對女性

迪士尼又咁女權........
molamola

已推

齊來參與instagram同facebook嘅 #全城㩒美元 #USDchallenge 啦

一齊把愛傳出去，令更多人係ig同fb見到，之後㩒美元

［突發］有人起ig搞左個「#全城㩒美元」挑戰

等睇比方丈告

BOLD 大佢

之後變咗討論成蟲

本身諗住睇 依家唔撚睇

下面comment變左講成蟲

推到佢仆街

點解唔睇？

利申睇楓林

成蟲：屌 關我撚事 做咩燒埋我

呢條垃圾
明明唔洗再奶中共春袋
主動奶

抵撚死

鬼 : 出返sichuan sauce就得, mulan關我撚事

支那人：愛國必睇！連結在此：xxxxxxxx

兩邊不是人
岩岩出trailer果陣
又話花木蘭老豆太似習總唔俾係大陸播
依家到美國都杯葛你
套戲賣俾邊個睇

支共好似唔比播

呢套嘢唔係話個女主角老豆太過似習近平所以唔畀中國播咩， 如果美國都唔收得咁佢真係收皮喎😂

臭G

預告話有個演員好似維尼，應該唔會上

你估後面冇人叫咩
班垃圾到今日仲係覺得自己大撚晒

推到Disney 回應

反人道主義演員
打壓自由平等博愛等價值

收個臭g皮，推！

換角

抵啦

明明美國藉都咁撚閪
你話支那基因天生係咪賤

推俾其他片廠，等佢哋推俾傳媒做嘢

屌 罷睇！

816
818

以後邊個想屌人、互屌、對自己人有不滿，就望住呢堆相

其實發生左咩事?
可唔可以引述一下比多D人知

我機乎套套迪士尼既戲都有睇,但依套一定擺

公喜佢囉 下次迪士尼揀黑鬼做都唔揀西女人做

要反對所有奶共既人

721
811

Twitter @其他大 studios

@Pixar @SonyPictures @wbpictures @UniversalPics @20thcenturyfox @ParamountPics @DWAnimation @ColumbiaPicPH

push！

做老豆個演員咁似習近平
大陸上到都會cut到一怱怱

因為花木蘭套戲主要喺賺蝗蟲啲錢，迪士尼班左膠都喺為咗錢嗻，極有可能就喺迪士尼高層意思，博宣傳

收到晒
點樣可以鍵盤幫拖重擊果件中共豬西?

乾爹approve咗未？

Twitter 勁多人屌佢

突發！！花木蘭話8月18黎維園同我地挑機

有曬Reddit Twitter fb ig All* templates & links la

推呢個

花木蘭個老豆咁似習近平 可能都無得上

Push 大家去upvote!

要炸到條臭閪連外國籍都冇

罷睇

[緊急分析]法！不！責！眾！

中國人自己睇飽佢

本身搵個似習總既人黎佢老豆 大陸已經想禁上 依家連美國市場都冇埋

痴撚線小器到

成蟲 京A88 一齊上線

有AC既手足可唔可以落重藥解釋下

What a shame on you asshole.

push bao her hai

on9
花木蘭喎wow

成蟲件人渣喺外國都依然好撚受歡迎
唔好以為所有外國人都有良知

成虫 唔係美藉掛
花木蘭渣綠卡 支持 極權 真係攪笑

外國又罷
中國又禁
今鋪真係渣都無

未夠力
大家再大力D

推

做美國人又要瀨共吖嗱！

玩完了，無得食洋腸

{要簡單贏國際輿論}，呢個post就一定要推上熱門

keep陣風，唔好俾佢停

已幫推

巴打絲打好波！

扺撚死啦大陸雞，當全世界同支那一樣弱智

花木蘭代父從軍
但父親呢個角度從來都無出現過

原本都無諗住睇喎, 預咗票房仆正搵定籍口呀?

賣完中國賣美國，那門子的奸？

如果佢套野比國際boycott 然後強國人支持佢去睇 點知自己國家又禁 會唔會令佢哋知道原來佢哋既雜爷爷咁L小器

不嬲冇興趣睇佢。

IPhone客戶端

本身已經無打算睇
我自己唔太鍾意真人版迪士尼動畫，唔關佢事

推爆佢!

816 818見

就算拍得好睇都無心情去睇
更何況我淨係睇個預告都知套垃圾唔會好睇

精彩

721 811

推到上唔到畫

pish

主角搞埋呢d野， 換角重拍啦

賣廣告都唔想睇

IG上有人開始洗#supportmulan

不好意思借個靚位

今日全城㩒美金！兌美金！唔係㩒港紙！㩒完開po!USDchallenge!

唔好播啦，香港人一定唔睇

套乜撚爛鳩月球 都幾十億啦

twitter有三毛洗話付國豪俾人打，有圖俾大家主持公道
英文出錯有野想加，我儘快改

佢忘記呢個世界仲有另外56億人

衝出荷里活，但又要表現中國式民族主義，好似火星撞地球咁

816 攬炒巴集會817 教協遊行；光復紅土818 民陣遊行「止黑暴，制警亂」下午 3 時起步起點：維園終點：遮打道行人專用區不割蓆，不分化，不譴責

迪士尼支持獨裁
煲大佢

習總都唔想播
咁全球都應該冇得睇

學tvb咁 換人重拍囉

佢上左 我都唔撚睇呀 食屎啦

ig fb已被支那豬全面入侵
睇Twitter好過

大陸人本身都唔鐘意睇呢啲

改不了吃屎的習慣

繼續推到佢FBI查叛國間諜

mulan

民建聯包場俾廢老入去打飛機

支持

今日突發！ 請廣傳 呼籲親友拎錢！

大陸ban左啦

大陸人反美帝仲睇乜鬼

Mulan 冇歌仔唔睇
卡通版我首首歌都超鍾意

見到

G持 國際線

劉亦菲入咗美國籍㗎喎入籍唔係要宣誓效忠美國㗎咩？

迪士尼演員撐暴力 disney最忌依啲

咁多鬼佬唔知成龍啲仆街野

!!!

睇唔緊要 睇大陸盜版就得

推
818

手持美國護照
但又撐中國

迪士尼今鋪真係多得個大陸婆唔少

推呀要！

#BOYCOTTMULAN TRENDS AFTER DISNEY STAR LIU YIFEI SEEMINGLY SUPPORTS HONG KONG POLICE

繼續 , 唔好比佢停

真係好撚似

一個大陸演員一句說話
炒起迪士尼
我真係恭喜你呀

推到套戲收皮

Pish!!!

隻蝗錢已收啦

收本可能得, 呢啲票房成日都係用嚟洗黑錢

推

816 818 港島見

光復香港，時代革命

篇野重要係r/Hongkong, 帶起埋個subreddit lol.

有人crosspost 去r/movies 俾mods 刪，宜家D mods 俾人屌緊

#boycottMulan

迪士尼最政治正確
send 多幾張黑警點對女示威者嘅相比迪士尼仲好

Twitter 推爆 #BoycottMulan

retweet左

大陸雞做既 不了

支那
人地左膠女權

點同
成蟲既特色就係中國佬既身份

五大訴求，勿忘初心

邊撚個塊

［升級］萬人入迪士尼要求杯葛《花木蘭》一定引起國際關注

入埋迪迪尼正門和理非
狗夠薑開tg就上梗全世界頭條
全球杯葛

美國咁多左膠 劉亦菲死撚梗

美國三大電影業媒體, 都已經報導

I hereby declare, on oath, that I absolutely and entirely renounce and abjure all allegiance and fidelity to any foreign prince, potentate, state, or sovereignty of whom or which I have heretofore been a subject or citizen; that I will support and defend the Constitution and laws of the United States of America against all enemies, foreign and domestic; that I will bear true faith and allegiance to the same; that I will bear arms on behalf of the United States when required by the law; that I will perform noncombatant service in the Armed Forces of the United States when required by the law; that I will perform work of national importance under civilian direction when required by the law; and that I take this obligation freely without any mental reservation or purpose of evasion; so help me God.

臭蟹 咁支持大陸就返去喇正pk

鬼佬話： WFC

816㩒錢 816遮打見 818維園見

818

please mention that she supports dehumanizing hk ppl as cockcoach

最撚仆街就係依種人
一邊係民主國家賺錢
一邊支持自己國家獨裁

「重要文宣戰略」
全球杯葛 花木蘭 大行動

#BoycottMulan #Disney

即刻用hashtag洗哂 twitter reddit facebook youtube

Facebook

Twitter

Reddit

Youtube

如果可以令disney回應甚至做野，將會係國際娛樂界既大新聞！！！

令全球人(包括淨係識睇娛樂新聞既人頭豬) 意識到要支持香港抗爭，極具文宣意味

Disney蝕大錢可唔可以告條臭閪鳩up損害公司利益賠錢？

淨係出個預告都因為個老豆似雜總唔俾討論
你覺得套戲播唔播到

去comment

we connect

啱啊！咁撚多女權 煲大佢

呢套仲要花木蘭老豆個演員勁似維尼
陣間連大陸都禁播埋

即刻開個reddit煲大佢

twitter @佢哋
記得落tag

如果大家見到鬼佬話迪士尼無可能唔要花木蘭嘅中國票房 可以回覆：
But the thing is China has already banned this movie just because the actor who plays mulan’s Dad looks like Xijinping, so I see no point in Disney pushing a destructed live picture featuring a communist spy and an American traitor.

我又send唔到嘢上去 可能同時太多人討論緊

取消綠卡

咁鍾意中國就唔好拍迪士尼啦
人哋宣揚緊美國嘅文化 意識形態呀

姑姑你...

816禁錢 816遮打見 817紅土見 818維園見

美國人咁愛中國 對國家嘅核心價值唔擁護，取消佢國籍掟返支那啦

個 subreddit 叫 r/HongKong, 你估多數 follower 喺邊度人?

抵L死

816 遮打集會
817 教協遊行；光復紅土
818 維園「止黑暴，制警亂」

boycott Mulan

瘋狂retweet like 同埋comment

習大客串

咩意思

有冇check 埋同劇其他大陸演員

其實六月前r/hongkong好多expat
之前網聚好多鬼佬印度佬

The Original Mulan:
Fight against brutality.

The Disney Mulan:
Support police brutality in Hong Kong.

咁不如開個反面
問美國佬:要個中國間碟黎拍disney片，其實有咩問題?
條link放埋上大陸，到時美國人就睇到中國網軍有幾顛

同D街坊要自己有份食TG，先會1齊屌黑警1樣道理
鬼佬都係人，都有可能針唔吉到肉唔知痛

NOW or NEVER

唔夠，始終呢d唔係迪士尼target
要令更多為人父母既外國人知道

美國老麥98年出嘅嘢
木蘭四川醬
ebay炒價 過萬美金
17年重出一日限定 搶斷市
有人用四川醬換過部車返黎
因為佢地覺得好好食

當年花木蘭上果時 老麥出過隻醬好正

之後絕左版好耐